如果達哥好似陸浩聲淚俱下復出，大家原諒達哥嗎？

達哥開台吧

冇原諒到六號

諗起佢個柒樣聲淚俱下

我諗我會硬咗... 個拳頭

原諒達哥

一直关注事件

關你老母

證明認衰仔冇好下場, 人地見你縮更加唔放過你
咁諗法, 達狗當日fb發爛渣都蠢唔晒

倒轉黎講
發爛渣將自己推落深淵在先
之後怪人唔放過佢

引戰狗請離開

OK

唔聲淚俱下都會原諒佢

清系米入錯波台

屌你老母新移民
支那仔
仆街啦你

波台一早原諒咗啦

係 連登仔同達哥都係中國人 血濃於水嘛 唔嬲了

達哥都有係台上扮喊扮委屈

果次有喊, 冇淚

咁假都攞出嚟講

Who

你又估陸浩真心喊咩 但起碼似番個專業演員

達狗連眼淚都谷唔出仲好意思問子華佢d戲好唔好